# Система управления содержимым холодильника "Холодос-менеджер"
## Автор
P3221 Ехменин Виктор Александрович

## Описание

### Сервис позволяет вести учет продуктов в холодильнике.
Пользователи делятся на следующие роли:
- Администратор может получать данные о холодильниках и пользователях, блокировать пользователей, а также администрировать
базу данных продуктов питания, из которой пользователи смогут быстро добавлять продукты в холодильник;
- Обычные пользователи могут просматривать и редактировать содержимое доступных им холодильников, а также запрашивать доступ к новому холодильнику;
- Пользователи, получившие разрешение от администратора, смогут создавать новые холодильники и предоставлять другим доступ к ним;
- Незарегистрированным пользователям доступны главная страница и форма регистрации.

## Детали
- Продукт - веб-приложение с базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring Data, Spring Boot, Spring MVC, Hibernate, PostgreSQL, Thymeleaf или Mustache.

